三萬蚊，過夜，你條女雞嚟架！

打人？我打飛機添呀！

雞你咪又係埋單

原來基嘅。